# API
Основной эндпоинт приложения, все запросы к другим сервисам проходят через него. 

## /auth 
- GET(token)  
Проверка токена авторизации.  
Возвращает username владельца токена в атрибуте "user", если токен валидный.

- POST(user, password)  
Получение токена авторизации.
Вместо атрибута password можно использовать password_encrypted. 
Возвращает токен авторизации в атрибуте "token".

## /register
- POST(user, password)  
Зарегистрировать нового пользователя.
Возвращает токен авторизации нового пользователя в атрибуте "token".

## /shoplist
- GET(token)  
Получить список задач пользователя.  
Возвращает JSON-массив задач, принадлежащих пользователю с токеном. 
Содержимое:
  - name - имя задачи
  - user - имя пользователя
  - done - флаг, сделана ли задача

- POST(token, name)  
Добавить задачу в список.

- DELETE(token, name)  
Удалить задачу из списка.

## /tasklist/done
- POST(token, name, done)  
Устанавливает элементу с атрибутом "name" указанный флаг "done"